Dan keerde zich om en staarde in vervoering op dat meest nobele en enorme bodem, die ik, zoals ik al eerder opmerkte, nooit heb geëvenaard door een vrouw bukte ik me en omhelsde en kuste goddelijk het meest opening, kietelend haar in wilde opwinding door mijn tong te duwen daarin, zo erg dat ze me smeekte haar meteen te neuken.
